［月巴伊巴普巴］反獌大聯盟集中屌爆區

大家可以盡情屌爆獌狗，收皮啦死獌狗

橙 矛人理樓豬

屌你老母死獌狗
係咪咁？

夜啦，收爹啦，矛人色U牙

？

諗起高登有隻獌話反獌得我利

琴晚獌狗終於有得j，成億買個飛機杯，笑撚死

仲要未攞到，最尾杯又攞唔到，頭四又無，我會瘋狂恥笑

好人好姐，當年走去做狗

49000

超新星華麗留名

Gay佬先反獌

好撚多獌狗入黎吠

ching 好波 成班死獌狗反我 落地獄啦

大家系獌狗Jer,唔巧去到甘盡巧喎

反獌的都是傻西。

屌你老母死獌狗 死獌狗

利申：死獌狗

王者獌今年有頭四，我會係銅鑼灣著反獌衫大叫獌狗萬歲，拍片為證，絕不走數

潮撐樓豬

19幾年獌狗留名

簽伊巴 買普巴 ， 四大皆空貽笑大家 ， 獌狗個個死全家

如果拎覇氣盃點計

反獌衫係咩衫

好句

留名

只計頭4

有冇諗過冇咩人關心你叫唔叫走唔走數

其實你係邊個？

你覺得會有人理你

幾型，邊到有得買

你咪關心緊囉

我係金剛腿

又有狗吠

嗯

出面無得買

今晚等睇獌輸

開波

而家既獌仲有咩好屌

佢地根性係劣，所以要屌

版已絕
利申 有兩件 一黑一白

你反獌有咩用？係唔係會自我感覺良好定係有成功感

見到王者獌失分就開心啦

屌獌狗又-6贏波

大家都係曼迷，唔好咁啦

收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦

個title 改翻好啲先啦